人若犯我 我必奉還

記住 係百倍奉還.